[自己頒傑出導師獎比自己] 何君堯老婆=何君堯=譚順生

教育中心設傑出導師獎 陳浩明頒獎畀自己

由立法會議員何君堯太太陳浩明開設的博科教育中心於2011年設立，其網站資料指陳浩明是「資深英語教育專家」，曾教導的學生來自超過30間本地及國際學校，包括聖保羅男女中學丶拔萃男書院等，形容自己「桃李滿門」；中心設傑出導師年獎，得獎人是陳浩明本人。

位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心，門外貼有大量師生合照，並於當眼位置貼有一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan，即陳浩明本人。博科主打英語課程，由幼兒英語拼音丶中小學英語文法及寫作，到中學文憑試英語操練課程等應有盡有，每周一至六均有課程，每班大約5至6人，每堂約250至450元。

以「樂學英語」作招徠的博科，不時上載陳與學生的合照，以及學生作品等。除授課外，陳亦曾出版英語教學書籍，主持研討會及工作坊等。

好撚癲
都唔怕俾人笑

逗利士潮文

幾厚面皮

做乜鳩

幾白

成家人都on撚鳩
君妖本人就講嘢唔經大腦，假執業
個老婆就厚面皮，自己整個獎比自己
個女就tb樣，自己老豆反而係反同性戀

篇野個source在邊,想睇睇

炎王只酸仲乜要走去教英文，你老婆係唔係黃絲

google 陳浩明

何太揾兩個師奶嚟同自己影相，凸顯自己嘅嬌美，同自己頒獎畀返自己一樣咁異曲同工。

又係成家都痴撚線系列